國唔國宜家仲反共嘅人都係未捱過世界？

多數發左達 唔洗做咁
食飽飯冇野做就去反乜反物

國你老母

國唔國廢老特別鐘意奶共

駁吾到

做多咗

人地捱左幾廿年 想安享晚年都唔得？

捱？邊忽捱？

奶共就可以安享晚年 就順便移埋上去啦
咁我祝佢地長命百歲百病纏身